「無圖」10蚊香芋雪榚係咁嘅？

旋風呢？

擺左幾耐先影？

我坐隔離睇住樓主擺咗成個鐘老屈麥記

十蚊食垃圾 我俾多五十蚊食hagerdez好過

買完即刻影

咁溶唔攞去換

佢解釋係話溝咗香芋醬，所以比較液態 唔換

狗糧

我上次去換咗2杯都係咁溶最後退錢